好想溝女但唔夠薑

點算好呢

望下銀行有幾多錢先

自爆先

去惠康百佳買返幾打薑囉